其實公務員去宣誓無問題

係得強姦/殺人的香港警魔,懲教狗, DOJ班走狗,奶共法院馬道立的手下成個部門迫害人

其他部門例如食環,民政都係個別走狗自己的問題

港共就係想捉鬼
係自己人就爽手隨便簽
班走狗高層捉唔到鬼就會出於私怨/向中共表忠亂交人

宣誓就係港共想知邊班香港人尚有良知寧願唔要錢唔簽/直接走
張LIST最後會去左國安公廁度

你唔撈明志實際只係藍絲狗坐左你個位同自爆身份
如果覺得唔好意思,不如私下捐少少錢比自己人

直接唔洗去西方國家住

呢度其實都要同外國傾下
成隊畜牲警隊同DOJ班撚樣無人係值得同情

但受納粹港共威迫其實係可以寬大一點

羅生 要做野
國際線 要先對付法官 同土匪
仲有英國好撚多香港過去既鄉黑 傾下點樣拉佢地 再revoke 同deport佢地
呢個係羅冠聰要係英國lobby既方向

你離職果日就自動失效
只係一紙合約

連登仔轉頭又自high
習大大全家都外國住緊
幾千萬共產黨員都仲係外國住緊
連黑警都仲可以去外國住
宣誓公務員唔比？

繼續搵借口比自己
做極權嘅走狗以為會冇後果

有好多會員

荃灣警局輪姦案,新屋嶺輪姦案一粒聲都無出
但屌9人去宣誓?

做咩要幫中共捉鬼?

總之簽得既一律無得移民啦
我地連登仔睇過話ok